名校 Secrets:個個鍵盤戰士，啲留言真係不知所謂！

[GUEST] 近排有一單嘢上晒新聞又上埋連登，講一個女仔15歲嗰陣家族旅行俾佢嘅堂舅父強奸！係一件人神共憤嘅事
-
個個鍵盤戰士，啲留言真係不知所謂！首先你食花生你嘅事點解要加把口？受害者已經夠慘點解仲要喺人地傷口上面洒鹽？”可能條女平時都周圍引男人””俾人吉兩下洗死咩臭雞””有男朋友唔荒係處啦”等等...我真係好唔明白點解硬係有一班人咁口臭，有冇諗過受害者會睇到佢父母會睇到？積下口徳啦
-
仲有一班唔講真係以為你先係受害者，講到好似好有道理咁，”點解佢唔嗌？點解佢唔反抗？”咁你又有冇諗下有好多因素令佢啞忍？首先香港嘅性教育係咪好完善先，你有咁嘅意識未必個個都有，第二強姦佢嗰個人係佢親戚係一個信任嘅人，嚇到俾唔到反應係好正常，正如過往有好多俾父母強奸嘅個案大多數都係選擇啞忍，其實唔係佢地唔識保護自己！唔好一般見識啦
-
香港人俾返啲同理心啦！點解咁鐘意blame the victim？究竟係咩心態🤷🏻‍♀️完。
Sorry for 1999

名校 Secrets 所以成日叫人上少d高登連登
好多青少年慣咗高登連登果套玩法
會培養出反社會人格
係，個社會係令你受氣，但同時間人係唔可以隨便搵其他人出氣

口痕咋下話,其實我唔係好信真係有咁多人咁黑心

係口痕，但呢D口痕係會傷害到人

平時班on9唔係好大聲嘅咩？做咩唔去反擊

agree,有次睇城市論壇有個小朋友提問起勢叫人小心講嘢，又江派又習派，真係上晒腦

口賤就口賤

口乜鬼痕?

個垃圾page咪又係比班細蚊仔打到成地精既一言堂

大家都係仆街，打和!

SUPER

講講下就真心架喇 上少啲呢度 好撚危險

佢個鍵盤好惡啊

條友咪又係鍵盤戰士

點解人哋唔會出現全世界女人都係雞呢啲咁嘅說話

咁你上個page算啦 上咩連登姐
搵連登既極端野黎講個page就唔垃圾?
臭蟲論?
一句講哂 臭你又奶?

片?

連登
所以成日叫人上少d名校 Secrets
好多青少年慣咗名校 Secrets果套玩法
會培養出反社會人格
係，個社會係令你受氣，但同時間人係唔可以隨便搵其他人出氣

唔記得邊集，唔係台上嘉賓，係台下提問其中一個中學生

咩叫強奸

代入加害者角度會令人興奮啲
仲可以妄想下平時唔敢做嘅野

講真
成個名校 Secrets都不撚知所謂 成班友係度自high的page

其實咪即係學界版嘅5p論壇

老老豆豆 討論下會唔會15歲都唔識反抗 好合理咋喎
如果唔討論 咁上乜春討論區 你亦可以選擇唔入個po 睇 同討論呢單新聞

阿豬阿狗都入到既ＧＲＯＵＰ

報紙佬無新聞得閒就入去取下材

「討論」

成班連登仔鳩噏就用正經詞語包裝自己
把自己看得那麼高